點解連登仲未有靈異台？

想睇下鬼故都冇，推到連仔睇到

正皮，的確要開
負皮，多舊魚

開左啦 你見唔到？

Pish

召喚連登嘅靈界洞穴

支持開02台，等啲星座撚風水撚入去開post

班人呢頭屌人信耶 果頭信埋啲支那風水鬼怪野

有po話有人死左 加幾張圖之後 1001個留言有600個都係有怪莫怪

舉腳讚成開靈異台 掉撚曬班垃圾入去就岩

🔟📖ching

唔好啊，我想睇鬼故㗎

因為呢個世界根本冇鬼 on9仔先信

睇鬼故就信有鬼㗎啦？

講故台